新手求推介

想問下有邊啲機係同sony a6000 canon m5差唔多性能又差唔多價錢
之前一路考慮緊呢兩部但又抉擇唔到
想睇下會唔會有新既選擇
唔該各位巴打

求巴打幫手

fujifilm xt10
canon m6
olympus em10 mark ii

唔該巴打